美股股災近了 Tesla CEO 癲覆國家 搬石頭泵自己隻腳

Tesla 中國廠可以收入國庫了

股壇tes撚唔想面對嘅現實
已報驚 邊個揸tesla就癲覆郭家證權

Elon stoned?

佢出來解話會唔會又隊多左草，話中國唔係行緊communism

琴日既tweet

今日盤前又升5%
說明樓主又燈

比人夾姐 已報郭安

美國搬石頭泵自己隻腳, 但喊既係中國

美國石材短缺，貿易戰可能令美國未能進口足夠的石頭用以砸自己的腳，中國或成最大贏家。

喺支那開廠 都唔感恩 !